邊度有好食嘅泰國菜

以前食開一間 味道好好
但執左
之後試左幾間 都覺得唔太好食又唔平
有冇巴打絲打有好推薦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

東大街 珍意

唔該曬 下次去試

荃灣香車街ann mamma
個日食過幾好 不過份量少d

泰國

愉景灣

我反而想搵炒得乾身既泰式金邊粉
以前係大坑間金龍泰食過後就食唔返了(後來結業)

佐敦 三妹嘜 安柏娃